想問恒生 fst 同 functional trainee 有咩分別?

小弟有fst offer 但見到functional trainee都有得apply
但我上網搵資料話functional trainee 都係train黎做rm
fst之後升都係rm 咁其實兩個有咩分別
functional trainee 係完左兩年training 就實升rm?
如果我依家accept左fst 就唔好再apply functional trainee?
我知兩份都跑數做狗 但騎牛搵馬都無計

有無巴打可以指點下

屎味朱古力 同 朱古力味既屎

寫到明都唔識分 fst真係乜狗屎垃圾都請

good luck

我見functional trainee 係多啲paper work suppott果啲野做？ 但fst就係係咁跑數 ？

fst 咪跑數囉
functional trainee睇你邊間bank, 咩department 架

Function 落it support 同落corp bank/ global asset man 差幾遠

fst分行跑數，ft好撚多deparment，
你好撚爆數，fst好快升rm，當然都好撚多人跑唔掂做幾個月就走
ft應該
偏向back office果邊

真心多謝大家解答我 大家睇我問依啲問題 都知我唔知頭唔知路就走去apply 因為我本身諗住搵digital mkt 點知又搵唔到
同埋我今日先搞清楚retail, commercial 同 corporate 既分別
其實自己偏向functional trainee 但fst又要我reply accept個offer 真係驚大壓力又跑唔到

銀行要前途一定要跑數
Front office 可以輕鬆轉去bk
Bk 住入行既你預左bk 一世

真係輕鬆轉去back office